var init = {
    'questions': [{
        'question': 'FOL adalah kepanjangan dari',
        'answers': ['A. First Order Logic', 'B. Fourth Order Logic', 'C. First Option Logic', 'D. Fourth Order Language'],
        'correctAnswer': 1
    }, {
        'question': 'Alasan pendekatan FOL murni sulit dilakukan. kecuali..',
        'answers': ['A. Biaya terlalu mahal', 'B. Interference terlalu repot', 'C. Tidak semua tes bisa dilakukan', 'D. banyak tes yang bisa dilakukan'],
        'correctAnswer': 4
    }, {
        'question': 'Latar belakang munculnya Probabilistic Reasoning adalah..',
        'answers': ['A. Terlalu banyak masalah yang diselesaikan', 'B. Dunia penuh dengan ketidakpastian', 'C. mempermudah interference', 'D. m\Mempermudah pencarian'],
        'correctAnswer': 2
    }, {
        'question': 'Evaluation function yang digunakan untuk menilai semua tindakan adalah...',
        'answers': ['A. Utility Theory', 'B. Probability Theory', 'C. Decision Theory', 'D. Urcentainty Theory'],
        'correctAnswer': 1
    }, {
        'question': 'Biaya mahal dalam FOL termasuk dalam...',
        'answers': ['A. Laziness', 'B. Ignorance', 'C. Practical Ignorance', 'D. Theorical Ignorance'],
        'correctAnswer': 3
    }, {
        'question': 'Variabel yang ingin dihitung probabilitasnya disebut...',
        'answers': ['A. Evidence Variable', 'B. Query Variable', 'C. Hidden Variable', 'D. Probabilistic Variable'],
        'correctAnswer': 2
    }, {
        'question': 'Variabel yang ingin kita ketahui nilainya disebut...',
        'answers': ['A. Evidence Variable', 'B. Query Variable', 'C. Hidden Variable', 'D. Probabilistic Variable'],
        'correctAnswer': 1
    }, {
        'question': 'Bayes Rule akan menjadi efektif jika dikombinasikan dengan...',
        'answers': ['A. Probabilistic Independence', 'B. Probabilistic Reasoning', 'C. Conditional Independence', 'D. Conditional Reasoning'],
        'correctAnswer': 3
    }, {
        'question': 'Bayes Rule digunakan untuk...',
        'answers': ['A. Mempermudah pencarian solusi', 'B. mempermudah pencarian akibat', 'C. Mengetahui sebab jika diketahui akibat', 'D. Mengetahui akibat jika diketahui sebab'],
        'correctAnswer': 4
    }, {
        'question': 'Variabel yang belum diketahui disebut',
        'answers': ['A. Evidence Variable', 'B. Query Variable', 'C. Hidden Variable', 'D. Probabilistic Variable'],
        'correctAnswer': 3
    }, ],
    'resultComments': {
        perfect: 'Wow, Kamu Jenius Sekali!',
        excellent: 'Mengagumkan! Kamu pintar!',
        good: 'Bagus, pertahakan prestasimu!',
        average: 'Pokoknya lulus nilai minimal kan?',
        bad: 'Sayang sekali',
        poor: 'Belajar lebih giat!',
        worst: 'Kamu bercanda? Kerjakan dengan serius!'
    }

};